但是做人已經那麼累 假惺惺得想要逃 在愛裏連真心都不能給 這才真正的可笑

唔想再扮野
做左咁耐人
一條女都未溝過
唔係唔想溝
唔係冇女黐埋黎
但永遠都係咁唔自在
永遠唔敢逆人意
屋企定出面
好想滿足哂所有人
但從來冇人討好過我
唔求d咩
唔求有人討好我
服待我
只係想攬住條女
自己揾份野做
咩都好啦
屋企一定失望
一定唔同意
但真係等唔到咁耐
而家咁環境
埋怨都冇用
點解決
憑一己之力
都改變唔到環境
但同女相處種感覺
卻係伸手可及
唔想人生再嘥係假希望度
當努力咁多次
都要收皮
倒不如直接d
講真做男人咁辛苦
讀咁多書
返工返到狗咁
到頭來都係溝女
溝到之餘生活舒服d
但我地呢d人
冇人脈冇家底
讀多幾多個degree
捱多幾多晚通宵
都係咁既死樣
唔想再呃自己
見好多仔
同齡自己呢輩
讀得下書
但仲揾少過中三輟學mk
仲幻想自己再努力d
再試多次
終有一日做到自己想做既
算啦好嗎
睇見你地咁
睇見自己咁
其實自私d唔係錯
再者
咩真係自私咩
呢個社會
好多好基本既野
俾人講到遙不可及
真係唔想再拗
人越大
越體會到
原來自己係隨時會死
隨時發生咩事就溝唔到女
可能而家已經太遲
但一日仲呼吸緊
一日都想試下
唔想再扮野
唔想再假惺惺
話咩而家未係時候
單身都幾好呀
一個人都可以活得精彩
開始覺得
為左溝女
屋企都可以唔返
工都可以唔做
訓街都抵
話之做咩工
際遇如何
總之尚存一口氣
都要出盡力溝女
唔知你地有冇試過呢種感覺
出去玩
條女坐係你上面
唔郁
你望住佢心口
拖住佢手
所有野好似靜止左咁
好似世上得返你地兩條友咁
乜都唔諗
只需要係個剎那存在過
你就滿足了
一直以黎
咁缺乏既安全感
幾個字
幾舊水代價既温存
居然原來係咁易得到
雖則玩完終歸空虛
但人生本來就空虛
如果可以係呢片空虛中
就算唔可以填滿
都希望有多d安全感點綴

攰啦師兄，
打個飛機好訓啦
聽日準時返工